男人最難戒係咪女色？

咩打機睇波都好容易 但女色真係戒唔撚到

男色先難戒囉

辣殺

食煙飲酒講粗口
黃賭毒
全部都好多人戒唔甩
6樣通常中一兩樣

酒易

講粗口？？

咩年代啊 講粗口都可以同其他放埋一齊

飲少量酒有益健康有益身心，點解要戒啊on9 你話飲得多就話啫

唔係架，識一個人飲酒飲到中哂毒戒唔到最後連入工都無埋

女真係戒唔到

周街都靚女

除非你唔出街

毒撚咪戒到

毒撚最咸濕

沉迷係醉酒狀態？

又咸濕又陰陰濕濕好撚恐怖

始終有人覺得講粗口唔係咁有禮貌
尤其你有其他身份個陣
好似你為人師表為人父母你會唔會教啲靚仔講粗口呀？
不過講粗口好易控制 但成日都見啲年齡大嘅呀叔日講夜講
好似收唔到咁 所以我先放埋一齊

this

有冇問到點解會上癮